# devops-netology

Репозиторий с домашними заданиями по курсу https://netology.ru/programs/devops

- Игнорируются все файлы с расширениями .tfstate и .tfvars.
- Игнорируются override файлы.
- Игнорируются конфигурации CLI для Terraform, а также внутренние директории .terraform.
- Игнорируются логи, содержащие информацию о падениях.
